黃台仰打定輸數 預告明年中坐監

去年農曆新年爆發的旺角暴亂，本土民主前線黃台仰、梁天琦及另外8名男子，分別被控參與及煽動暴動等罪，法庭將案件定於8月7日預審，明年1月中至5月中於高等法院正式開審，預計審訊80天。

黃台仰最近接受台灣傳媒訪問時打定輸數，預告於明年中「就會入獄了」，又指由於外界認定他為該次行動的領袖，加上早前多名青年被控暴動罪成，判處入獄最少3年，暗示自己不被重判的機會很微。

真係打唔甩

但係本土派只係互屌

有台仰先有魚革！相信佢架人會等佢出來。

你既「本土派」係包括乜人先？

其實個晚佢走佬

樽都無掂過下

不過否認又對不起坐緊的義士

唯有硬食6, 7 年

,

其實我好少用「本土派」字眼

我認為只有「獨派」與「非獨派」

「獨派」只有本民前、青政、民族黨及其他支持獨立信念既人
呢d人係十分團結

凡唔係「獨派」既, 就係「非獨派」

你又知
唔通

暴動前佢已經畀人拉咗喇！

冇做都硬食六七年
黃台仰真係好有義氣……

到時候D人終於可以唔洗講「黃台仰點人去死，自己冇事」
但係又可以改口「勇武既後果就好似黃台仰」

抵死啦 累咁撚多人坐監

暴你老母動

去第二度搵政治庇護啦

剩係叫咪。 叫人衝經夠佢3 年，
領盾 撞 黑警又三年

二條罪都夠， 洗鬼佢幫義士硬食咩